罷食美心

今日終於用埋最後一張餅卡訂蛋糕，今後不相往還，從此過門不入！

支持黃色經濟圈，黑警死全家！